一人一個令屋企整齊d嘅收納大法

拋下磚先
鞋袋掛門後面

減少雜物

買間別墅放雜物

請工人

斷捨離

好想買呢d黎掛係間房

討論收納真係要用嘅野

只要屋企有女人，就唔可能整齊

呢個真，d女人完全無手尾

次次剪完指甲，指甲鉗就咁放係枱，下次再剪又拎個新，又放係枱

下，咁小事？
試完衫掉到一床都係衫，呢d先麻煩

相掛牆
電腦放牆架
用煲架可以放多d煲

ikea 買59
唔使鑽牆，用3m 無痕鈎掛

但掛完開門會唔會頂住

放太大嘅鞋會頂住
我自己放下拖鞋 跑鞋 vans

saved 返去試試

買多d勾

即刻落車

但幾貴下

免釘門架

掛手袋
勿起底

push

換過間屋

唔好儲野就得 講緊啲買埋買埋唔用嘅垃圾
定期dump
利申 呀媽好中意dump野